【jj插沙】新手買單反，求推薦

主要影景色多，budget大約6000左右

求推荐

輕輕一推

做咩咁快比負評我

連登有愛啊

推荐

殘體支那狗

推薦

着草席。說文解字：「荐，薦蓆也。」
睘献逐水草的、遊牧的。左傳．襄公四年：「戎狄荐居，貴
貨易土。」
珏屢次、頻仍。左傳．僖公十三年：「晉荐饑，使乞糴于
秦。」晉書．卷二十六．食貨志：「兵革屢興，荒饉荐
及。」
撯推舉。同「薦」。如：「推荐」。

有冇話特別指定咩牌子嘅相機？

說文解字 同 康熙字典都有出處架 唔好負評我啦

無 求巴打推薦

唔介意二手就二手80d+sigma17-50
介意就77d/800d+sigma17-50
新手夠晒用

如果可以，買埋canon 50f1.8

唔該巴打

我都想買，留個名先

建議先去showroom試一試機先
以免買完後悔

二手6D
非full frame狗也不屌

連登有愛

想問下新機應該去邊度買?
豐澤broadway係咪食水好深

同問

係
買機嘅話我自己通常係去旺角 x陽/x寶
星際就唔太建議，大機會中伏

上城市價格網搵，前排入左部A7Rii
百老滙開價成18000，我上網搵完買就大約12000

利申 行貨

D5600要唔要?

連18 -140 vr